已經成為咗急救師！

sis(要靚）需要人工呼吸do not hesitate to contact me

羊仔

朗狗屌你老母

咩係急救師

我需要被人工呼吸

頭先係UNY見到樓主影相

😰

200磅靚SIS 要唔要

afraid

食屎

仲有大把野等住你讀啊
PS 宜家AHA guideline 建議hands only cpr
你做埋人工呼吸
我只能講一句「Respect 烈士」

收皮啦5243

好叻喎

入隊繼續玩上去就有用
求其考個牌用途不大 以前都係為左童軍考章先上堂

好叻！